素食撚去牛涮鍋食素

素食撚同環保撚鬥on9?

最近有位素食Page主出Post公審呀牛涮鍋唔畀佢同家人/朋友同台食飯。原因我估係素食BB食素唔叫牛鍋，而其他朋友就食牛底鍋，而牛涮鍋Menu都有寫明一枱人需要叫同一款火鍋放題以免混亂，所以就要求素食BB自己坐另一張枱。就好似啲人All you can eat 一係就成枱都叫，一係就成枱都唔好叫。又好似殺你呀啲任飲套餐，一係就成枱都叫，一係就成枱都唔好叫。但素食BB認為咁樣”禁示“同”被逼“好不知所謂，所以喺Page度想話畀各位”素食者“知，佢以後都唔柒去喎。

瑪莉老公都係食素，仲要仆街到唔食中式唔食磨菇。而做飲食嘅我，更加深明叫人走乜走物改Menu嗰種恐懼。所以我係絕對明白香港素食者嘅困難。去一啲非素食主流嘅餐廳做客人唔係唔得，但人哋想你跟返個規距，就唔好講到人好似歧視你咁仲要玩公審。做素食者喺香港好難，要人唔好歧視自己，真係要虛心啲，感恩啲，豁達啲囉。

美亞cut完單仲落order
咩公司嘅人服務返咩客

痴撚線

認真，唔係一個鍋可以叫兩款唔同湯底既咩？

可以
但你叫個任食餐要同樣
條素食撚應該係唔肯俾錢叫同一個餐
人地叫佢分檯坐囉

薩莉亞可以單人叫嘢飲
做乜嘢

其實牛涮鍋有咩素食餐？
都係出去自己夾菜夾菇

唔知 冇既話佢係咪就咁齋坐？

睇topic笑左

就係咁囉

又真係有素食餐

但原來條友係連10零廿蚊都唔肯比既乞衣

死乞衣仲話自己豁達

世界五大奇行種
耶撚 素食撚 環保撚 女權撚 同性撚

條素食撚既Facebook

又係想做KOL

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

頭先都睇到架
條友有mon住連登？

用電話又無問題
剛剛用電腦就唔得

世上無奇不有

環保撚 素食撚 左膠 全部都係偽善

人地del咗page喇
又一個KOL夢碎了

唔知係咪我問題
我格硬覺得呢d懶正面撚
好難頂
睇完起雞皮

根本係長輩圖級別

不如去素食餐廳叫肉食啦戇鳩

點解素食撚要食菜
明明菜菜都係生命嚟嫁
點解唔學菜菜咁進行光合作用

你想同其他人一個煲
但佢地淥肉架喎。。。

男人老狗寫埋啲嘔心嘢

個樣唔老 但行為心態成個廢老咁

戇鳩仔先食素
不如食屎啦

笑撚死
以為自己好大枝野

如果去韓燒呢？

口吻似傳銷撚

咁似倫敦金
咩我得你都得

笑撚死

動物撚 環保撚 素食素
新3大煩膠

食齋嘅去肉食舖頭
啲人真係古古怪怪

其實去就無問題
自己多多要求仲要公審人地咪變膠囉

啱

齋就齋啦
係咁打口語中間又加個素字
「素食」都算

食素

邊個香港人會嗡「食素」架
睇佢同你地打字都睇到好尷尬

去牛涮鍋食團年飯

規矩係咁架喎
唔要肉同要肉唔同價錢
你唔肯畀有肉果個價錢你咪要分台
如果個個仆街都可以咁樣坐埋一齊
成台只要其中一個叫肉其他人叫唔要肉果set之後夾人地d肉食
餐廳點會畀你咁做呀

幾無腦先會素食

齋一般係同佛學有關，好多佛教徒都會食齋，或指定日子齋戒，一般係唔會有肉、蛋、五辛

素食係黎自英文vegetarian, 當中有細分為純素（不含任個動物成分），蛋奶素（可接受添加蛋奶），魚素（不食陸地上的肉但接受海鮮），果食素（不會破壞植物只取植物的果實、種子等），生機素食（只吃organic及未經高溫烹調的蔬食）、一般素食都不介意進食五辛

無叫肉放題要逐碟計

咁同一張枱點既set梗係要一樣價錢啦

似保險

做人輸在計較
page都del埋

試過去唔食肉，但湯底冇得避。

牛涮鍋有d位可以做到一人一鍋

「齋」嘅話宗教意味重啲
同埋包括埋五葷嗰啲
「素食」係名詞，講緊嗰樣食物係素菜
「食素」係動詞，講緊自己食嘢係食素菜
三樣嘢有分別

佢一陣會唔會連自己Facebook Page都del埋

好似已經del咗
但佢成日用page名做tag
畀人搵到個人account

素食撚啲智商

膠真係有樣睇

第一次present 就搞到人喊，勁撚到咁，屌唔做總統浪費咗佢

其實佢fb都幾正面
係咪揀完素食變左戇鳩

我以為全檯叫同一個餐，佢唔食肉，剩係夾出面自助吧啲菜同菇
諗住如果一個鍋分開湯底就無問題

不過樓上有巴打貼左牛涮鍋有素食set
估計係佢點呢個set，其他人就點有牛既餐，所以就比職員叫佢地分枱

素食撚1分

一個人戇鳩就係戇

唔關食素事啦

屌，口號嚟姐

柒撚到fb page都del埋

弱智
你食素係你選擇，人地公司寫明仲要駁

共撚

牛涮鍋食素
天生唔用腦

要同枱坐咪比多少少錢買多個湯底同照比牛肉放題嘅價但淨食菜唔食肉囉，根本就係乞衣又要威又要省

同有肉味既湯去食菜 咁都當為素食
佢都幾素下

人地d post起碼正面過呢度d post幾倍先

同去一樓一搵處女有咩分別

其實佢都可以同家人一樣都叫最貴嗰款和牛，之後自己唔食肉咪得
條豁達齋佬又唔肯俾個差價咁孤寒
仲要開po想圍爐取暖
柒到

點解香港素食撚同環保撚特別on 9

發覺嗰啲打字用“”嘅人都係痴痴地線

不如比一鍋滾水佢烚菜食算啦

去打齋？

佢俾返正價餐咪可以一齊坐囉
最多唔食肉啫⋯⋯

屌喇星 明明就係自我吹奏，講句唔係，就想
呃鳩人唔係，好撚戇鳩 + 無恥
九撚成打完呢篇感人言論，成地精，對住隻 Mon 咪咪咀笑啦

上次去陪朋友，唔食牛肉都入去。如果自己一個不會去啦，玩嘢咩

呢啲人平時現實刷唔到存在感
咪惟有幫自己搵個道德光環
等自己可以站喺道德高地屌人
令自己高人一等拎成就感

呢d撚頭
一定係死基佬

其實你揀得出席
大可以揀鴛鴦鍋，一邊肉一邊菜，盡量唔好滾過格離
再唔係一開始淥菜先，你淥定存貨慢慢食，其他人先淥肉

我自己識人因生理/宗教因素唔食某啲嘢都係咁做

去牛涮鍋食素
班家人朋友應該陪佢一齊食素啊麻

肉汁肉湯

研究顯示
素食影響智力

素食狗

外國留學嘅質素係咁上下

照俾食肉既價錢咪得囉

唔係想講自己有幾勁，但下面瘋狂吹奏，吹到有人喊，不如話有人失禁

香港真係有啲人係呢五撚合一，我真係見過

同時做耶撚同性撚

以前有個fd信佛唔知求左咩咁啱要齋戒，一班人去食韓燒都係照俾正價然後自己燒冬菇
你食素係你嘅事，人地唔係應份要配合你

吖係，咁應該係四撚合一，耶/同性加另外三撚 不過可能而家已經進化到同時係耶+同性都唔出奇

素食環保加女權。。。。感覺上經常會在同一個人出現

所以咪有成圍大種乞衣淨叫一杯
跟住m人果杯囉

因為佢唔肯俾錢叫同一個餐

關篇文咩事

根本係啦

岩呀
正想問你無喇喇講薩利亞關篇文咩事

點睇牧師搞男童

篇文咁寫我咪咁講